佢好似覺得佢一定有生日禮物收咁。。。

啱啱升上大專
開左sem一個月多啲
當中有個由開sem識到而家既”fd”
其實我哋都只係平時上堂一齊坐，遇天地堂一齊食lunch
一次私下約出街都冇
咁佢近排就生日
佢其實呢排都成日都提住佢就生日
又暗示想收到禮物
想我哋送禮物俾佢
其實我本身諗住同佢食餐飯慶祝就算
唔使搞咁多野
因為都唔係真係識咗好耐, 又唔係特別friend

但我覺得佢真係好似好想收禮物
應唔應該送好

送囉

求其去seven買盒朱古力hea左佢咪算

識左1個月就要送禮物？！ 咁講法識左10年要送層樓？

啱呀，送條命俾佢就有份